{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 호텔 SOYU"
    },
    "text": "当ホテルは1階のレストランで朝食を提供しております。 朝食メニューはサイドメニュー、デザート、飲み物など様々な種類で構成されています。 現在は新型コロナウイルス感染症予防のため、バイキング形式ではなく個別サービング方式で運営されています。 朝食時間は朝6時から10時までで、予約をしていない場合でもご利用いただけます。 朝食は宿泊料金に含まれておらず、別途料金が発生します。 朝食の提供時間が変わる場合は事前にお知らせしますし、客室案内書にもご確認いただけます。 当ホテルをご利用のすべてのお客様が安全な朝食をお楽しみいただけるよう、最善を尽くします。 ご利用をご希望の方は事前に予約いただくか、現場ですぐにご注文いただけます。 朝食をご利用いただくと、早いスタートができ、様々なオプションで食事を楽しむことができます。 様々なメニューと新鮮な材料で用意された朝食は、食事の満足度を高めてくれます。 リラックスした雰囲気でおいしい朝食をご体験したい場合は、当ホテルをご利用ください！ 優れたサービスと品質でお客様をお迎えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食時間は朝6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は予約が必要ですか？",
            "answer": "予約をしていない場合でも朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金は宿泊料金に含まれていますか？",
            "answer": "朝食は宿泊料金に含まれておらず、別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供形式はどのようになっていますか？",
            "answer": "現在は新型コロナウイルス感染症予防のため、バイキング形式ではなく個別サービング方式で提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "朝食メニューはサイドメニュー、デザート、飲み物など様々な種類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間が変更される場合はどのように通知されますか？",
            "answer": "朝食の提供時間が変更される場合は事前にお知らせしますし、客室案内書にもご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食を予約せずに利用することはできますか？",
            "answer": "朝食をご利用いただく際は事前に予約いただくか、現場ですぐにご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食を利用するとどのような利点がありますか？",
            "answer": "朝食をご利用いただくと、早いスタートができ、様々なオプションで食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "様々なメニューと新鮮な材料で用意された朝食があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はリラックスした雰囲気で楽しむことができますか？",
            "answer": "当ホテルではリラックスした雰囲気でおいしい朝食をご体験いただけます！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 413
    }
}